有無人好感恩侵侵做到美國總統?

佢當選果日睇直播睇到眼濕濕, 想cry
對香港已經無咩希望
有生之年可以見到支爆我就滿足
至少有14億中國人陪我攬炒